613 港鐵行動 召集區 (1)

作為一個買成人飛既人，我都明白港鐵真係好撚貴

6月13 既港鐵行動，可以比個tips 大家

記得，唔好用八達通入閘

如有補充，歡迎繼續討論

d post 出得太快，驚大家睇唔到，推一推先

推

大家可以分階段行動，由其是返工放工時間
6-10, 16-20

推呀

Push幫全港罷工

唔洗再理八達通兩個半鐘，又罰錢個件事啦

最後唔搞八達通啦 求其搵個站跳出去算啦

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

613行動部署